每日都見到坐258D往屯門醫院既女仔

想同佢做朋友 點好

THX情報

想識護士？入醫院啦

叫佢讀土木囉

屌你 邊撚到有女啊

咁慘要係九龍東去屯門返工？

你跟人尾行到去醫院門口

醫院好仆街架

近既人唔請, 專請啲住得遠既

呢排無工返呀屌

好想識護士